西環深藍黑店希望無人知佢係藍店wor

我寧願比低質黃店存在，都唔要高質藍店

咁想比人知惟有幫手推下啦

推

點解藍店都咁低調
大大聲話比全世界聽你撐警啦
而家撐警好失禮你咩？
驚就唔好撐

做乜咁驚俾人知係藍店呀
撐狗好失禮你咩

Push

有三萬黑警支持驚閪

撐警點解要驚

撐狗並不可恥, 可恥既係敢做唔敢認

14億人支持你喎

深黑藍店收皮

早知今日何必當初

幫推

幫你上位

藍絲快啲跟住藍店地圖去振興藍色經濟圈啦
整埋俾你仲唔郁

聽日落去買個黃店外賣，
係佢門口食，笑鳩佢

撐警好失禮咩
大大聲講比人知啦

一齊報料比和你eat

Up

幫你上位啦

認撚住個招牌

有三個建議比佢

叫3萬個警察搵佢做御用飯堂
叫佔香港大多數藍絲正義之師幫襯
上中国14億肺炎隱形患者開飯堂做生意

家下撐曱甴唔見得光咩?

我好窮 不了

好呀 幫佢拉下

幫拉

推到全世界無人知

撐狗好失禮咩 做乜唔想認係藍店

依加先知自己少數派諗住呃黃絲幫襯?撐警唔係正義之師咩，怕咩比你地口中嘅黃絲廢青抵制。

永不錄用！

收到！

唔係住呢頭 下次先

以前返學行過成日想試
原來係深藍店 高質都不了

又一間申請裝修

成日行西營盤附近 多謝通知

做藍絲咁正義怕咩俾人知

撐警唔係沉默大多數咩 驚閪咩 屌你老母

push

你死撚硬喇話俾你聽
聽執笠啦

撐警唔係好撚威㗎咩

淨係做藍絲生意唔好咩
怕藍絲消費力低食唔起你啲野啊

留返比14億人支持

藍屍唔係話自己先係大多數？
驚閪？

推推推

陰公 推

你支持嘅黑警有無去幫趁啊

安危？ 有三萬狗看門口

貴嘢

=========================
《外賣黃店表 － 安坐家中食黃店系列》
九龍東區 PDF:

九龍西區 PDF:

新界東區 PDF:

新界西區 PDF:

港島區 PDF:

快d like & share
幫襯uber eats 仲可以幫埋[失業]步兵手足

pish

撐警好失禮咩

$98 咁肉酸咁上你等汁笠啦

咁藍 點可以唔宣傳下

撐警唔係好威威咩 做乜咁驚俾人知呀

有三萬黨衛軍支持驚閪咩發揚光大

D錢我自己既 我中意點洗咪點洗

唔喺住果區唔好意思🙏

同意，而且冇一個藍店係高質！

今次呢個敢鬧唔敢認，又要貪人啲錢，啲藍絲個個都咁自私！你覺得佢會蝕俾你？

R.A.P

正wor
得閑過去影下大頭

有無人貼去西環友fb

落哂黃藍地圖未？呢d時間睇黎好快汁

行得正企得正驚乜野呀？

屌你個屎忽
碟野食淨嫁

唔好推

S

有3萬隻狗支持你
仲有廢中廢老
撐警賺到笑 怕什麼

唔好再推啦

不能同意更多

現在知道了
thx

係比機會低質黃店改善慢慢變高汁
藍就本身都唔高得去邊

Agger

藍絲 但又係良心食店
藍絲可以點樣有良心法？

唔撚會去食

一日藍絲一世都係
唔叫鞋抽江去幫襯下

小心黑警出信譴責你嗌佢哋黑警

Btw 死黑警

幫拉
唔好推

有冇啲西區居民既 Facebook group
Po去果到啦

認清楚未？

撐警就係收恥

Suck╭∩╮

傳說門，一齊比嬲嬲，屌爆佢

巴打你去咗食定網上圖片

po咗

點解唔光明正大咁撐警? 行得正企得正怕咩?

中肯啲講都有店主係低調黃, 但唔會驚比人知

立即轉黃

高質？
有良心就有高質
我點知你俾咩我食

死全家

Openrice

唔覺有幾高質

咁正義怕咩喎

我見openrice hker2019都加咗佢做藍店 抵撚死呀

咁都叫高質

收皮

幫佢出名

可能食材來自偉大既祖國

一定要唱開佢俾藍屍同黑警知啦！

👍👍

做藍屍好失禮你??

不如間野直接改名sup9啦

push
between cap 圖cap 好啲啦

哇 我在其他地方食同一樣先88蚊

撐狗好失禮你咩？

求下你地唔好再推

Lunch $51 定53 包凍飲 黃店

Openrice 偷圖

又係啲扮晒high class嘅餐廳，西環太多啦，執緊啲就差唔多啦

擺上西環fb同報料比和你eat呀各位

你呢份好食好多

落手落腳撐狗啦 免費幫你宣傳

深藍黑店 睇佢幾時執

有無人食過肚痛啊

大家唔好再推

p

收擋啦

撐狗就撐到底

點解要驚？黃色經濟圈註定係會失敗

by中國人

Sup1

有錢都唔會去啦

黑警好失禮你咩藍店

係你發現既 你一個人報咪得囉
吹雞成班人ddos 和你eat做乜

沉默的大多數幾時去捧下藍店場

藍絲表示sorry我唔係住果頭 懲罰不了

光明正大怕咩啊！

我就支持警察嘅！幫你推上熱門！

721 831 101 1111

612 721 831 101 新屋嶺 槍殺學生 黑警死全家

態度正確

之前報左勁耐都無更新
可能要多人舉報

見巴打好落力追擊黑警
612 721 831 101 新屋嶺 槍殺學生 黑警死全家

Ok

輕輕一推

點解要怕比人擺上黃藍map 既然你係藍店擺咗上去咪多啲藍絲幫襯 除非

咁冇骨氣

一定支持你

執笠啦

而家揚咗裝修就未必會始終風險大咗 黑警有機會埋伏 但抵制就基本啦 希望業主不論黃藍都企硬唔好減租

又話自己大多數 其實有咩好驚

幫佢貼張 我支持香港警察 喺門口
睇佢會唔會撕

裝修不反對通知書已發

藍店好失禮佢咩

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

推到人人都知

好想睇呢啲人偽黃

幫手推到上黃藍地圖同和你eat
見到藍店一定要趕盡殺絕！絕不留手

將呢段野照copy晒去啲藍店fb到

係陰質黑店

金鋪無開?南亞巴。

其實仲有好多鋪頭都係咁
大家可以諗諗綠店嘅角色

千祈唔好同人講呀

做得出怕咩認啫

希望可以逼到啲藍絲生意做唔成
成家都搞唔掂要瞓街

港大學生識做啦

入去openroce負皮

咁撐狗本身都可恥既...

撐曱甴咁正義,冇理由唔話俾人知架

做你自己覺得正確嘅事
點解要理人地嘅目光?
撐警咪撐警 真係撐先得架嘛
我有我撐暴徒 你有你撐警察
點解要低調又要驚先?
藍絲先係大多數 黃店遲早執曬
相信自己先得架嘛

沉默大多數撐警
洗乜驚

邏輯矛盾
藍店means低質

圖中人仲未搵返？ 搵左好耐喇

又話唔撚驚黃色經濟圈

Push幫佢出名！

一語中的

重有葵芳上海灘

撐警死罪！杯葛有理，黃色經濟圈加油！

藍店執哂最好！！！

藍店不了

成撚日話自己岩係多數派 但又驚比人排斥又驚人知 屌你老母藍絲真係好撚反社會人格

721 831 101 1111 1112 1117 1118

做咩呀 做雞又要拎貞節牌坊？ 同死黑犬一撚樣 亂鳩咁發癲咬人 又殺人又強姦 話自己全亞洲最優秀？ 陷家剷吧啦

好多鬼佬係個頭住，幫佢係啲expat group度推下啦

一早落晒啦, 如果唔係條友點會睇到

上左榜好耐啦

等執啦屌你老母

呢間和你eat同和你pay都有 (都係用黃藍地圖database), 如果唔係條友點會睇到
大家要用多啲app

上左好耐啦......多啲用app

金翅大鑊鳥！ 新冠狀病毒疑被植入愛滋病毒基因！

如果無兩罐可樂送
當每罐5蚊
要蝕車錢就不了
周浩鼎去禮賓府.jpg

而家撐警好失禮你咩

太遠，不了

係 追擊黑警，人人有責

當全世界都開始封鎖中國，香港已經沒有活路

中共政權的最高指導原則是維護政權，不是照顧人民。所以最好的防護設備，都分發給公安和解放軍。
相同的道理，港共為了維護政權，當然囤積防護設備給警察。

海峡论谈：美中军机台海角力 美议员提台湾SOS法案

習近平政權不穩，中共國即將爆炸
香港獨立，唯一出路

敢做唔敢認 同班狗一樣

咪係囉，多數派洗乜驚

狗也不hi

唔怕有三萬隻狗幫親喎

咁你係藍絲喎
好唔見得光咩

搵「沈默的大多數」幫襯啦，咁撚多人

改埋啲閪名
你今次真係衰Sup1啦
等執啦